食飯先離落雨，唔通政府都唔鍾意我？

林奠:我係鍾意玩尻你班友